咪話搭車唔坐得 企係班蝗側邊都影衰我

是咁的 我呢就企緊西鐵
有個蝗家庭入左車廂
見到有行坐位既小情侶側邊有個超窄位
係超窄呀 我半邊身都入唔到呀
個蝗媽死要個女硬塞入去
本身個蝗囡都有羞恥心 企佢老母硬迫佢去
搞到對情侶都唔係幾敢坐
我企係側邊都淆晒底怕混爲一員
唯有迫於無奈講下一站元朗 下一站元朗

總結 內地狗真係好撚無恥

其實好多蝗蟲都幾大體味，又口臭。

佢地唔怕羞個下先天下無敵

內乜撚嘢地